發覺香港都有好多荒廢嘅地方

點解唔收錢比人入去探險 應該都幾好賺
一係就發展起樓啦 18區都有